家庭面临的主要障碍是获得稳定的互联网连接和足够的屏幕供每个人使用。 萨克拉门托报告:两党对特别会议的支持Sara Libby | 2020年9月11日|圣地亚哥之声 
 虽然不是不可能克服，但这些可能性实际上比上赛季这支球队在通往总冠军的道路上克服的任何障碍都更令人畏惧。 全国赛时间不多了|尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月11日|FiveThirtyEight 
 如果任何政治或商业领袖有任何复苏计划，这将是一个障碍。 政治报道:关键议会选举的民意调查和法院裁决Scott Lewis, 2020年8月22日，圣地亚哥之声 
 我的乐观包括相信美国人会克服共和党人为阻止我们投票而设置的每一个障碍。 乐观一点，但要努力工作，2020年8月20日，华盛顿刀锋报 
 这仍然是Quibi失败的最大迹象，也是正式给它贴上失败标签的最大障碍。 “他们得到了备忘录”:Quibi在首次亮相失败后改变了语气，圆滑|Tim Peterson |020年8月12日 
 每一个似乎都有一英里高，整个飞行都是不可逾越的障碍。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 尽管共和党人在全国范围内不断推举少数党领袖，但它仍然面临着一个根本性的障碍。 共和党彩虹联盟是真实的|Tim Mak | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 事实上，她说，在工作中，她面临的性别歧视比自闭症更大的障碍。 最鼓舞人心的坦普尔·格兰丁的Reddit AMA |艾米丽·夏尔| 2014年11月18日|每日野兽 
 如果没有障碍，他们就会享受其他人所享受的轻松。 土耳其接收来自穆斯林兄弟会的“恐怖分子”Thomas Seibert | 2014年9月19日|DAILY BEAST 
 Oettingen解释道:“在你想象出障碍之后，你就能想出如何去克服它，并制定计划。 
 只有一个障碍能让他安静而舒适地离开，那就是门是锁着的，钥匙也不见了。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 这个巨大的障碍被清除后，他明智地决定充分利用他的好运气。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 到目前为止，我们一直受到一成不变的经济规律这一假想障碍的阻碍。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 试图通过这样的障碍无疑会带来灾难。 红年|路易斯·特雷西 
 因此，那些出于嫉妒的动机，想要除掉他的人在他的道路上设置了一切可能的障碍。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克